呢條車狗真係賤種食屎狗黎

幾時落地獄

垃圾

屌你老母

病毒測試唔係話做就做，大把case排隊驗啦

平時大家搶口下都算
出事都咁
賤撚過講空難

咁佢講得岩

狗黎

你全家都死得啱

支那狗嚟

老實講 阿仙奴今次真係好on9
個希臘佬中左 成隊波就咁隔離就算 test都唔做
咁大間球會都咁撚on9

假車, 唔計

岩你老母

你落先啦徐青藤 屌你老母學人玩口德

駁吾刀

現家講緊可能係英國本土感染呀
你估你班車路士球員識抗疫咩 咒咒咒
屌你老母

係處理得on9
但佢黑心成咁

班傻鳩係咪覺得一定燒唔到自己隊

食屎狗 廢西

正義到

乜鳩呀

點賤過空難

？

點撚樣賤唔過呀
係咪以為一定燒唔到自己嗰疊
成班都弱閪智
係咪隊隊奶哂嘢一齊出嚟互踩過癮啲

咁即係點賤過

隻車狗冇同理心兼冇常識
唔係話佢心地差
而呢條友係真心蠢

根本英國爆緊 阿迪達係倫敦中招 你估車狗有冇得避？
咁樣咒人真係弱智

咪以為jer住好撚醒啦傻閪
笑空難係賤格 但你唔會話全隊空難哂
而家條撚樣講緊全隊滅隊呀
摺埋啦

阿狗check幾個都已經奶1件
仲係身體接觸比球員少嘅教練
真係全隊奶嘢
邊隊走得甩

老老頭頭，如果嚴重到阿狗減隊，同一城市既人都好難可以獨善其身

唔講以為車唔係倫敦
阿狗滅隊嘅車都唔好得去邊啦 真係無撚腦啲軌

去到呢個時候條友仲諗住踩兩腳
佢呢d心地同大陸人好似 係蠢
以為自己睇得好透
車狗質素真係

有錢會冇得驗？

唔係話拉埋其他隊一齊講
任何一隊球員我都唔希望有事
而家講緊嘅成個球壇可能收皮
班球員全部都有危險
可唔可以講鳩嘢前用下腦

痴撚線

啱
利申轟狗 不恥呢d垃圾

肺炎冠軍阿狗奴

講得有錯咩？

大撚把猁笑人空難之餘叫人依家嗰隊都空難埋㗎啦
講真隊撚隊都有呢啲賤種 個撚個都開口中人人仆街冚家剷啦 你喺度屌鳩佢佢咪又係私底下打晒飛機

阿狗奴學人做道德村村長

人地係自己po講 關你撚事咩7頭皮

打乜柒飛機
咁你咪去同班猁嘈囉傻閪
多唔多人講關我撚事咩
我而家就係屌緊佢
咪懶係見解獨到啦傻閪

唔怪得話人賤撚過講空難

你真係好好野
講講下又拉埋利一齊講

徐青滕利迷黎

只准州官黑心 不准百姓黑心

真係搞笑

舉個例子咋傻閪 而家覆返你嗰句話但你會唔會話全隊空難晒呀戇鳩仔 定係狗係睇唔撚明中文

我覺得利狗雖然係柒同多傻閪
但起碼都識份下咩時候講野乜野分寸
呢車狗呢d時候笑人武肺真係等食回力鏢
同埋真係低質過利狗好多

你咪去鞭鳩佢囉
我幾時講過空難聯？

波台風紀又出動

事實 係樓主個傻閪講笑空難係賤格 但你唔會話全隊空難哂
咁我而家答佢總係有呢啲咁嘅撚屌㗎啦 咁對住咁撚多呢啲撚屌下下都要開po咁咪好撚唔得閒

人地係自己po裏面講都比人屌 mon po 狗樓豬

咁你咪去屌鳩話你全隊空難啲人囉
我就冇撚講嘅 你拎個唔撚係針對我嘅例子出黎柒
btw打咩飛機啫

屌佢老味

咁你咪block柒我囉
有幾唔得閒呀

乜撚嘢邏輯嚟
即係狗竇講就啱
弱閪智

啱你老母死全家啦仆街

爆閘啦，搞到佢地post 都開唔到

冇野做膠下你

咁我咪下下見到都要cap圖出幾鳩百個po 個撚個好似你咁得閒又咁小器咩 無啦啦走去mon人po 係你條撚樣一開始話賤過講空難 咁而家邊撚忽賤過呀撚樣 我話條友打哂飛機笑鳩你阿冚隊鏟啊 嬲𠹌到

你都真係弱智仔黎
匿埋講條友就唔關講個對象事
你打呢句嗰陣有冇用過你個閪腦

講呢啲根本同講空難係冇分別你估班球員同個教練好撚想中
On9

而家話英國本土爆發喎
唔關希臘佬事
同埋知道希臘佬有事之後
球員無接觸過阿迪達

你睇d唔睇d 你on9 d wo

咁你開多幾個po 啦 道德撚

不嬲淨係block唔block戇鳩仔

on9 唔夠人講就話人道德撚

*五毛

你係咪咁我做我唔知 都唔想知
我就係咁得閒又小氣
唔妥咪block我囉傻鳩

全球大爆發緊仲係到講啲咁嘅野
而家笑嗰啲真係以為你地對閪波唔會中？

咁樣叫唔夠講

總結 阿狗奴永遠站在道德高地屌人
自己笑人空難可以 人地講武肺就死全家

你啲手足咁唔好老脾

點會 見你阿狗咁𠹌大壓力下下起晒鋼 得閒入嚟笑鳩你又點話

個小總結精闢到

比你笑到好痛

你去同佢講囉
咪撚覺得咁係鞭緊我先得架

點夠隻軌笑鳩你阿搞到你咁心痛 成地玻璃碎𠹌晒

痛係因為我迷達
屌隻車狗只係發洩
睇住你條傻鳩我更加只會笑

我就睇你條撚樣而家笑乜鳩

淨係同意阿狗呢間球會xxxx個句

咁我都認同

你照鏡咪知

我塊面寫住阿仙奴

其實未test得切都無人想 唔知點拉去無錢做test
場內柒就真嘅

第一日上波台？
曼聯隔一排就比人笑全隊空難死啦

原來你阿狗黎

咪就係 又唔見個撚個曼狗開po公審 係得阿狗咁𠹌小氣

講到尾你條傻鳩就係認同隻車狗
之後spin去空難到

無追開阿狗
想問吓森林班主確診之後阿狗除咗叫所有人自我隔離之外有冇做過咩follow up

odoi 中招
串完鄰居咁快就報應返自己球員到

你開唔開關我閪事咩
咁撚清高

我由頭到尾都覺得條友係仆街嘅 但係你條撚樣由頭到尾都起晒鋼咪笑鳩下你囉 同埋邊撚個講空難先呀弱智仔 縮番入去你老母個臭閪度啦

你on9?
事實係阿仙奴有職球員接觸過希臘佬
個班人中左招但無病徵既人再傳比阿迪達無可能?

又唔係覆你緊係關你撚事咩 個撚個好似你咁小器走去mon人po咩 咁人哋自己軌po講又關你撚事咩

傻閪
我講空難係比較緊個賤格程度
當講空難係賤格啲
你個傻閪就針住點講到而家
仲好意思講小氣阿狗

原來又係一條傻閪
我匿埋講你老母做雞比你周到
之後唔關你事

抵啦死車狗咁撚搶口

Breaking: Chelsea’s Callum Hudson-Odoi tests positive for #Coronavirus & entire Chelsea squad to a self-isolate

回力鏢

你唔係覆話我spin去空難我都唔同你講返啦傻閪
無啦啦同我講返之後話我講到宜家 唔好咁𠹌肉酸啦戇鳩仔

由頭到尾都覺得條友仆街
但又一齊笑鳩阿狗
不如你縮返你老母閪到先

真係on9

軌原來都冇錢

乜鳩呀
我話你喺po講到而家呀
柒夠未

咁你覺得Arteta好似你老母 咁佢瀨咗嘢就好似做雞生愛滋嘅咁咪關你事囉傻閪

開始撐

其實駁唔到當睇唔到咪算
唔使夾硬嚟的

邊撚個起晒鋼先 一開始撚有笑鳩你 唔好咁肉酸啦
搞清楚啦傻閪 唔係笑鳩阿 係笑鳩你隻阿狗咋

唔緊要

轟好似岩岩都有人中

倫敦一家親

共享肺炎

大大個回力鏢

呢句笑緊我定阿仙奴

車狗柒能到

睇返上面啦傻閪 你話我spin到空難再之前上面我都冇撚講啦 淨係笑鳩你條撚樣咋
又唔識睇中文 柒夠未

回力標

回力標
真係小心講野

Hudson-Odoi

乜撚嘢駁唔到 呢個你自己比喻嚟 好撚柒 咁你咁撚玻璃心我咪套返落你個case度囉

我代表車狗同阿狗講聲sorry
完啦好嗎

「你個傻閪就針住點講到而家」
呢句係講緊針我針到而家呀
明未

No offence 又唔係恥笑你阿仙奴 恥笑你咋嘛
唔好咁𠹌玻璃心啦

隻獌出嚟柒

發現你唔會錯

屌你你唔覆返我咪唔覆返你囉
講咁多你唔撚係啊

柒撚到認錯人
都係睇返先知

本身我就好地地問句啫 係隻阿狗未食藥無啦啦起晒鋼

邊隻獌

是咪獌黎
定我柒咗認錯

如果是但一隊真係空難死晒係咪會出黎開香檳先

咁你應該認錯

曼迷表示無論邊隊都唔想有人中招

咁我亦唔覺是但有一隊中肺炎死哂都會有人出嚟開香檳

咁事實依家係係阿迪達中左招之後再加多腳話叫阿狗滅隊喎
所以樓豬應該係嬲呢樣
呢個濕鳩武漢肺炎係中國班冚家剷整出黎 要滅都係滅撚左共產黨先
上波台鳩up假膠都有個限度掛

如果係中國球隊死我會開

仆街啦轟 要死一齊死啦

擺返幾圍啦

即中回力標

垃圾車有無錢做測試

瞓未

呢條友不嬲on9, 車迷都頂佢唔順一早block左

而家仲要話原來英國本土無徵像唔比檢測

死馬撚
上年你地幾隻賤種狗日日開post 空難聯咁吠
唔即撚閪？

我明樓主嬲咩 我本身都冇諗住問完嗰句之後會同佢嘈 咁事實上曼聯空難咪周不時咪又俾人笑到而家 我都係想話呢啲嘢冇得咁比 大家笑人呢啲野都係咁撚戇鳩姐
隻軌仆街就緊㗎啦 隻軌明顯喺現實唔敢講 先上波台諗住有得圍爐 反正佢講得出啲咁撚戇鳩嘅嘢佢都唔會介意佢喺連登俾人屌 我咪想講 佢係咁撚冇品嘅 佢見到你咁撚火滾佢喺現實咪又係喺度笑

我一次都冇講過
我一直屌你地爆閘
咪柒🙏🏿🙏🏿

咁撚大鑊野都仲搶口
車迷表示割鳩呢條仆街

所以車狗咪食回力鏢

正呀 狗咬狗
軌同痾快撚啲一齊中招一齊死啦
咁撚中意空難呀拿 肺炎死全隊啦

咁一隻車狗又係咪代表全體車狗呀？
咪柒🙏🙏

睇topic啦
呢條車狗

咁個topic都係話「呢條車狗」姐

應該望住個mon紅都面哂
就就唔追擊佢了

咩叫肺炎？阿迪達話你知咩叫肺炎

唔好jer廢清蛇 禾安答嚟🙏🙏

佢唔代表主流阿狗立場

Ching又柒

其實係咪咁多人以為我係佢

得罪講句 所有互相攻擊其他球迷 球員嘅人 都唔係真心鍾意足球 講完 點解唔可以互相尊重 同樣地我都唔想車嘅人有事
利申 阿狗

啲人盲

咪玩啦，嗰陣成班阿狗一齊笑空難，個個po都推到1001，宜家又話唔代表阿狗立場
而且淨係開空難po嘅阿狗都唔止佢一個啦

入狗竇cap埋topic跟我講一件唔係講成個
口講一件 實質就想屌晒全部車狗

真，上年班阿狗開左幾撚多post笑曼
而家學人搶道德高地

獌狗又搞事
幫手追擊利狗好過啦

比你估到哂

柒你老母臭閪咩
你話撚哂事？
乜柒徐青膝 傑維洛開post成班馬撚入去笑 你無份又唔計？
一個講肺炎滅隊 賤啲定成班叫人空難死賤啲

斷腳狗食撚屎啦 上年成班搶撚晒口咁係咁推空難空難
而家就扮撚晒嘢 屌晒你地全家呀斷腳狗

求其喺連登search空難聯都搵到大把阿狗狗竇topic啦，宜家中肺炎就割席話唔代表阿狗立場

唔好拉埋其他車迷落水 樓主話佢講一件咋

咁撚多正評都話唔代表
咁主流意見都唔反賣港派啦

佢利迷黎

報應話黎就黎 剋神惡道 確診

本身唔想同你嘈 係要沖出黎柒
自撚己眼殘柒咗喺到死雞撐飯蓋
仲ff埋我用意 咪撚癲啦
我cap埋topic純粹想講佢係車狗
不過你要唔認柒仲懶係諗我用意咁我都冇計

乜柒我話撚哂事
你要笑我唔通又阻到你咩
btw 2個一樣咁賤

谷撚咗成年喺到借題發揮唔柒？

淨係知你班撚屌大部人都嘻嘻哈哈 空難聯 全隊空難咁笑啦 又唔見你開po屌人唔好講呢啲 自己狗竇咁易cap都唔cap

以家心都涼晒 快啲整多幾件啦 肺炎死全隊

阿狗咪又係咁

佢地宜家玩割席呀，開左咁多個po先話青藤唔代表阿狗立場

呢件真係垃圾黎
垃圾車之恥

咁我都無話嗰個車迷代表成隊車仔
唔通下次佢開po我地另外開新po唔比佢入咩 你不如講下你想我地點

你求其serach空難聯，再入去阿狗啲狗竇入面睇下幾多阿狗笑空難先啦
當時笑就大部分阿狗一齊笑，宜家就話係佢負責開po，唔代表其他阿狗立場，點都講唔過去掛

有幾賤呀？
依到d人一輸波就祝人全家中肺炎
又唔賤？

成過百個負評....

係一齊咁賤

谷你老母咩
要抽嘅歐霸出局就笑尻你啦
答撚左我一隻軌賤定成班呀狗笑人賤先啦 柒閪
轉移視線

搵撚埋個爆閘之前，係2018 年12月 已經有嘅post
你地鍾意計人頭，當一半人正皮都多過負皮
好心你班賤種馬撚咪撚扮清高扮委屈

Super

一人少句
根本全部都係賤種食屎狗
得利物浦正氣又好波

食下花生

滅轟隊

波台文化- 要夠搶口 要夠嘩眾取寵

阿狗學人講口德
仲撚惡過共產黨

樓主點睇